聖德肋撒醫院腦神經科方文麒診金180

我應該要做神經傳導檢查，佢話見完醫生先知幾錢
有冇人睇過，有咩評價？